【集中討論】ONEPIECE 海賊王 第969話 傻瓜殿下

好撚型呀仆街

唔好同敵人妥協

已經好耐無咁期待下一話
好有2年前追one piece 果種感覺

小忍一路都冇同御田有交集點解而家會痴埋左一齊

型撚到

係閣樓偷望落去嗰個係咪佢黎？

御田又係天真嘅
信左成5年

回憶篇真係正到

同空島段回憶平分秋色

yes la

係佢
但係佢冇同御田有交流過

我都係覺得小忍唔係內鬼，
感覺太似尾田刻意要令讀者估佢係內鬼

仲好睇過正篇

明明成手靚牌，有咩必要去同大蛇妥協....？

為一隻船忍5年？
到底係咩原因要呢架船？

同香港人一樣
香港人信左廿幾年

空島由2D屋同巨大黑影嘅懸疑位到中間嘅回憶同熱血 直到最後路飛個黑影打返落地面真係好撚正

有d失望係冇講太多莫利亞...

可能之後到凱多回憶再講

遲d實講嘛？
Btw 莫利亞拎劍
佢似以前有料
自從比人團滅就廢置自己

最後一小時, 咁講得, 同凱多之戰應該會多D細節講,
估唔到, 通常回憶都係簡略大戰

Feel到好慘烈

忍到架船返黎就可以出海搵幫手?
其實舉國之力同凱多開戰係有得打, 可能御田唔想搏唔想死咁多人, 就捱住先想捱架船返黎

本身應該想出海揾白胡子幫手

你所指既2年前係OP世界既2年前定現實既2年前?

方柱既讀白都好撚精彩

*方框

我係到諗
以藏之後知道自己主君出事係點既心情
定當時完全唔知...

可能之後係小忍講返佢地DEAL過咩
御田自己無講

而家睇落似係御田被要脅
佢亦都冇能力出海同向海外求救
所以點解兩大海賊團都冇幫拖
係因為跟本唔知和之國發生咩事

似忍辱負重多D喎

諗翻起無穿越嗰幾位都幾sad
20年無止境咁等。。

慘

班救兵
因為和之國係鎖國
sd唔到訊息俾人
又斬唔到大蛇

成個國家除咗凱多有（海賊）船
連技術都冇
所以做5年狗都要出海

大蛇凱多都信 正一傻仔

講真我覺得路飛個黑影比黃金鐘感動，
因為正正就係呢個黑影，先話到俾藍海嘅菱形大叔知路飛履行承諾

果陣聯合曬各大名, 加埋莫里亞, 話唔定夠趕走凱多
但5年比人續個擊破

點解出左都半年仲味有廠出御田公仔🥶

屏障, 大蛇都係小事, 最主要都係凱多
可以冷靜返落黎, 想顧全大局...
不過入和國就難姐, 出和國真係咁難?
雷利游入無風帶女人島都係咁, 佢又唔係能力者, 一路捉魚食, 唔駛船都得啦
寧願留守都唔出去

可能想帶埋家臣去？

毒箭嗰part有用意？

傻瓜殿下

咁都熱門？

吹大左
空島太浪漫 目前和之國黑頁比唔上

御田回憶好撚好睇

Btw拉一拉先各位

太樣衰

屌你老味 好撚耐無試過睇one piece 睇到咁激動

唔樣衰喎
好有性格

尾田最神咪
阿拉巴斯坦篇+空島篇+CP9

之後越劃越垃圾
完全唔感動

barrier
模仿
2粒果實都係新世代重現，Mr. 2，巴xxxx
但福祿壽仲未死，老妖婦唔知死左未

係天花板偷聽果個應該係小忍？
之前提過佢後生都靚
而且本身係御庭番眾？

傳次郎幾撚型

傀儡政權, 有保護罩, 熟偽裝行騙

決定由頭睇多次和之國

羅個黑頁都好睇
和之國目前都算可以 不過又係竊國 ...
御田黑頁好睇在揭開左啲伏筆+整體節奏快左
劇情轉返去橡膠腦化路飛到應該又係

垃圾拖戲漫畫都上熱門

同意

和之國呢篇尾田出盡奶力

真係好耐無試過咁期待下一集嘅ONE PIECE
感覺返晒黎...

同avengers 咁似
5年
9侗人

御田大戰凱多

點解 屏障果實 有2位使用者
之後打明哥有個草賊fans 唔係有咩

而且和之國個個識霸氣都斬唔到？

同意依個原因 全國最勁就係佢但係一粒屏障果實已經搞掂佢 加埋凱多9俠根本冇乜勝算 諗清楚先做on9換隻船出海搵救兵

回憶節奏好快 睇得好爽

能力者死左
個果實輪迴

幫手拉下

其實係邊一part令到你地覺得有內鬼

即係大蛇身邊屏障果位應該俾御田佢地ko

吹唔漲屏障果實

正想講

可能未有比較象徵式嘅行為or姿勢

呢個位我睇到打晒冷震
千辛萬苦打響鐘都正

應該無內鬼 一切都係傳次郎搞鬼
上篇先有個山治老婆 今篇應該無

香港自雨革來都沉左5年
中途得魚革呢一下火花

大丈夫能屈能伸

御田咁勁，竟然唔識霸氣？
霸氣應該斬得爆屏障掛？

所以阿修羅童子咪變到咁囉..

仲未安排傳次郎一定有特別原因
可能廿年後身份唔同左

同意
空島係好貼冒險同尋寶嘅主題

被煮

仲有夢想同堅持

御田當時既實力
唔夠打真係講唔通.......
最少都同到雷利過下招

副級都打唔爆咩料

尾田講過屏障真係防禦最高

可唔可以講下拉係咩概念？

不推文咪拉

個瀑布都搞唔掂啦

四皇都應該有佢既情報，有咩理由唔知和之國比凱多控制

特登入黎留一個無鳩用既不推文回覆

傳次郞係卓羅個老師？

屏障咁屈機到底有咩弱點
如果話霸氣夠高就破到好似無咩意思

上咗熱門 有d人唔鐘意

你留言希望自己留言唔好推到po覺唔覺好on9

弱點係size

佢用不推文 同埋內容係叫人唔好推 目的係令其他人都加入不推文？

無用不推文=篇文會彈上去
引view引回覆
用不推文，淨係講拉
真係唔知想點

係好似樣

冇可能冇啦 主角呢邊d情報傳晒俾大蛇
象島仲要俾人入侵埋

想睇傳次郎 幾型

有成個國家做人質+凱多之後嚟咗
成個和之國都係得佢一個真係打得

淚目ed

睇個陣成世仔第一次一路喊一路睇

你唔明係你on9姐

願聞其詳
解釋下咩概念
實質操作有咩用

屌 回億一開場咪話全國笑尻御田個傻仔唔知試過出海幾多次都失敗囉

Btw狂死神係回憶都無出現過 呢個角色真係好神秘

樓上講一講 又真係幾似索隆師傅

記得之前個屏障仔講過話個BARRIER係有SIZE 如果用晒個quota就整唔到 除非解除返而家嗰個
之前屏障仔好似就係要為咗整樓梯所以自保唔到
如果招技純粹用喺自保到既話可能係無敵

On9 最重要個part被尾田skip左真係屌出黎
下話可能都skip到冇打戲睇 要凱多回憶先肯講

越睇越似傳次郎

屏障無自己友根本同垃圾無分別，佢基本係𨍭助型能力，單挑黎計同一線戰力打，佢只可以包住自己去防反擊機會係0，佢一用屏障衝擊 高手一定可以避過再攻擊， 如果長開仲快死 你要keep個posing ,先唔計能力有無消耗，你都唔可以食瞓痾（可以瀨） ，但人地就可以慢慢休息等你解除。 以劇情黎講主要係百獸海賊團係最大影響

仲有雷利見聞色係知勁大範圍周圍人數強弱

個島係咪真係咁大唔知有四皇係度

如果打戲係兩條友跳起互砍然後天空舊雲分開兩邊就唔洗了

如果唔係smile
點解見到海賊王死要笑住喊

御田想:維持"凱多鎖國"多廿幾年 帶家臣走 到時機到先返去打敗凱多開國等joyboy 如果即刻就打敗凱多團御田都係慘勝(死大半家臣)加和之國會死好多人 到時外邦人尤其係世界政府會強行開國 打亂御田既大計。 可惜如意算盤打唔響

今集傳次郎個樣同卓洛師傅有咩分別

佢今集有正常情緒架 點會係smile副作用呀
海賊王死要又喊又笑 係因為呢件係傷心事所以喊
但同時因為海賊王用自己嘅死開啟一個時代呢個壯舉而笑

丑三？

所以卓洛咪就係頂佢師父九俠個位囉
「捨名智」好似都係佢教

其實海賊王果實能力 同 武裝色霸氣設定有時我覺得有bug
睇左咁耐以我所知 果實能力 同武裝色係可以互克
果實能力 同 武裝色都係要修練先可以變強升LV
沙鱷講過 食左惡魔果實 就算係自然系呢啲咁強能力 都要不停修練先可以變強
例如10LV 果實能力 vs 5LV 武裝色 咁果實能力可以克制無視武裝色效果 呢個情況係頂上戰爭青雉vs白鬍子試過 白鬍子明明插中青雉 但青雉無受傷 白鬍子肯定識武裝色 可能當時白鬍子年紀大 加上有病在身 武裝色弱化
同時青雉正值壯年 加上將果實能力練到好高等級 所以先可以化解白鬍子既武裝色
但當明哥開啓鳥籠 籠內一班反抗義士 當中包括卓洛 藤虎 錦衛門等等 用盡吃奶的力對抗鳥籠呢個線線果實能力 都係只能阻止鳥籠收縮一下 唔通明哥果實能力仲強過咁多人包括藤虎大將級實力既武裝色？
呢個我真係諗唔明

屌咁撚慘咁撚柒咁撚肉酸忍五年先開佢波
之後仲要輸仲要俾人處死
有幾勁有幾霸氣有幾型都無用啦咁鬼蠢咁撚左膠

唔係化解 根本係避開 好似卡二咁

係咪被人威脅交贖金都叫左膠

佢根本遲左番場戰爭已經完左 佢果邊一早完敗左

詳情被佢skip左 但如果話一開戰自己老婆仔女會死 咁投降臥薪嘗膽 出海班救兵邊忽左膠

用屏障夾死人咪得囖

暫時都無人打爆過屏障
之前可以儲氣出王者之拳條友都打唔爆

五年後呀伯出事同知大蛇反口先有決心反擊 佢好明顯天真過天真嬌喎
大蛇咁撚賤做咁多狗嘢對啲平民咁扑街會俾機會你五年後得償所願？
蠢就蠢啦 要打五年前就要攬炒就要盡地一鋪啦
我知一定有苦衷一定有人被要挾bla bla bla
不過就咁睇今集佢呢五年真係無所事事成個廢老咁
堅係臥薪嘗膽就咁多年嚟都要密謀點樣ko大蛇啦
而唔係五年先叫家臣一齊打人

(講到尾我都係唔忍心見到佢咁悲情啫)

出屏障條友同福祿壽一樣樣
應該係同一個人？

9成sbs遲下會話孖生兄弟之類
傳次郎多數係狂死郎

御田諗法:同凱多攬炒=世界政府可以乘機開國<。。。不可取
我要船同家臣出國狀大勢力 等到廿幾年後先做低凱多 自己開國迎來joyboy <。。。計畫通
但事實係唔忍心食自已國民+同伴既人血饅頭 沉唔住氣 忍得果五年 所以就

兩個老野應該自然老死左

係唔明點解會話條友係福綠壽
完全唔似樣

成集d反應擺明就唔正路啦
乜撚野因爲壯舉要笑住喊
一開頭跳舞又好壯舉？

笑死, 冇圖點會記得佢咩樣

御田都未用認真mode
佢屈服係因為冷靜落黎 再考慮返凱多威脅 斬左大蛇可能令情況仲差
御田認真破到屏障唔奇

印象中福祿壽好似又係拎住把野係度彈

擺明唔同
上圖係一拳超人s級第三位個阿哥

隔離漫畫客串

見老就話似樣
福祿壽個頭咁高都可以記錯

明哥係勁過佢地

柒咗咪褶埋囉...集集都有你呢d人嘅...

描寫大蛇有幾乞人憎其實描寫得好好

傳次郎個樣好似卓洛師傅

2年前？山治年？

Smile又明哥又凱薩先搞到出黎
十年前先搶到小人國黎做野冇記錯

條友係咪覺得尾二個御田係笑緊？

唔洗咁複雜幫佢諗埋時間順序，
今集前期唔正路嘅行為，同海賊王死要又喊又笑，
根本就係兩件獨立嘅事件，

"唔正路嘅行為"係因為御田同大蛇嘅deal,
海賊王死要又喊又笑，我上面解釋咗。

而條友就將兩件事撈埋一齊話係smile副作用，
但係又忽略晒今集御田其他違反smile嘅行為，包括今集尾嘅慨憤...

話晒點都係祖國篇嘛
如果好似冰火島同德島咁就死得了

屏障果實好似係上位果實

無撚敵

其實你地真係覺得sad?

講真我感覺上 尾田係想催淚
但由於個情況同實力根本完全唔合理
令我瞬時出晒戲
越睇越質疑
根本feel唔到應有嘅sadness

高 個體 防禦係守不住一個國家架
我打唔死你
我打死晒你d手足
邊個仲敢幫你辦事？
實際咪畀人架空變 空頭將軍囉
凱多係無可能時時守喺和之國

仲要可以令到主角咁卑微做小醜？
根本講唔通

成個setting太弱智
3秒出戲

用豹五郎黎做威脅？

百獸太勁。全部動物系。 好撚捱得。 之前象島成村人貓貓狗狗去圍隻旱災都打左幾日平手。 重有火災瘟災呢度成碼分左多5到6條友先打平。 大蛇果邊又一堆人。 御田真係分分鐘要單挑凱多。凱多咁撚勁 打輸都合情合理。 同埋太多顧慮。重有物撚野蠻霸族。 講得岩。 如果當年肯同莫利亞合作或者有機會。依家咁睇輸撚硬

御田有咩理由唔出海搵幫手？是但搵一個雷利都搞撚掂凱多啦

仲有白鬍睇到眼火爆，邊有咁撚蠢

凱多真係仆街黎，幾時死

御田一定係打嬴左凱多
佢九個一定係嬴左
但因為on9原因而令到御田死

武士道精神不屑於用卑鄙手段

認同
今篇唔係因為實力既絕望感
係因為有個on9果實

空島係真係有無很大距離既實力差

今篇係御田咁勁。但有個on9果實阻住左
個種震撼完全唔同level

有冇人 get 到卷頭想講啲咩？
今次個故仔係有史以黎最迷最無線索...

如果真係只係為隻船妥協等5年
我真係對御田好失望
打都未打過凱多就死狗
以佢個格應該點都打左先算

覺得尾田想畫
琴日屏障果實救你一命
今日屏障果實就攞你命

你睇多次啦
年糕佬個part咪解釋左靠見聞識預判身體局部元素化可以有效率回避囉

人大左諗法都會唔同，點似路飛咁係唔係都沖

明知前面輸左就成個國家就玩完，點都會做好準備先，佢做大名嗰陣已經成熟好多，係知道點等落去都無法搬救兵，先去搏一搏

下一話回憶已完, 鏡頭變左由路飛帶隊

御田出黎跳舞係一啲傷都冇喎

真正嘅強大係佢只係企係到你就知道自己必敗無疑

中段咪有兩個市民比毒箭射殺嘅
呢一幕其實係講緊大蛇完全唔在乎市民嘅性命
同時亦話畀主角聽我隨時隨地都可以殺死曬所有市民
你唔聽我話唔扮小丑嘅話全村死
所以主角先妥協

佢應該食咗劍士影子姐，有講到龍馬個墓俾人掘咗

屏障人=綠燈俠，
佢可以用屏障做任何形狀，其實好屈

射盲咗嗰個會唔會係藤虎？

路飛依家武裝色可以隔山打牛，打穿內部，唔知得唔得呢

冇船呀今集咪講左囉

城堡人一家去左德島搵羅拉

邊到有講過 想知

你重睇今集，莫利亞連個樣都出埋

應該唔得
御田一早識流櫻啦

隔山打牛都要有野隔，佢宜家中間隔空氣wo

唔覺佢想催淚
呢篇好少涉及角色之間既感情
係講一班義士反抗極權
我睇到既係
有一班人跟隨御田式既武士精神
係男人既浪漫

人地都未講點解做小醜
就話講唔通

好似有D on9
御田打唔爛塊屏障
等5年只係為一架船出去班救兵?

笑咗，根本不切實際

1. 就算再唔在乎市民生命，都無可能殺晒，你殺晒，成個國家就廢咗，自己仲點做大佬？（毛澤東 斯大林呢d歷史上最強殺人魔，殺幾千萬人，但都未殺夠20%population)
2. 你殺晒國民，邊個幫你辦事，無利用價值，凱多都廢事做呢d on9嘢啦

再黎就係操作性問題
3. 個果實係高 個體防，唔係高全體防，御田可以殺晒佢d手足震攝對手，你三個人打算殺晒全國？哈哈哈
4. 條友係間接防住其他人，你御田無機會偷襲？唔可以扮軟跟住再打？

最後一點，當你無可能節制到對方，而對方明顯係有過唔講信用的紀錄的時候，你仲會將所有希望擺喺佢兌現諾言身上？

老老實實，呢d唔係馬後炮，係個一刻，任何一個有少少閱歷嘅人都會諗到
只可以話尾田set到佢太on9

因為呢個唔係一個寫實嘅政治漫畫
本身好多設定都係不切實際
由頭到尾所有故事情節都大把位可以駁斥

尾田未解畫姐
今集仲有好多伏筆
毒箭射死兩個人
御田扮傻
凱多果陣有出現
同埋果兩個黑炭法師邊度出現 和之國本身應該無果實
依家大把伏筆未收 就咁快屌作者唔合理
咁咪同今集啲平民笑鳩御田一樣

戴住副墨鏡成個師爺仔咁

大蛇用埋普通市民做人質，毒箭射圍觀市民威脅御田

佢出過好多次都失敗。
係咁啱老爹帶佢。

空島係OP最高點

最尾呢句講得太好了

有一格咪寫住有2條人中左毒箭
好明顯係大蛇用平民要脅啦
用屎眼睇漫畫？

1個鐘搞得掂既大戰 應該係被凱多撳屌
但9個武士都無死 應該係御田一個救全家

我咪話如果只係為左隻船囉
佢又無提過要整/拎解藥 剩係問隻船點
佢無同凱多交過手就妥協等5年

即係話御田唔聽話大蛇同凱多就會殺平民
射個2個人係示範 等御田驚
御田同凱多打都係55波
妥協又咩咁難明

御田好型好有男子氣概

唔難明 同推鳥籠一樣太煽情姐
情願佢轟轟烈烈戰死 好過係都要作一推狗屎慘情比佢

同羅蘭度有啲似
但羅蘭度俾人笑足幾代

咁御田都幾on9
如果係比凱多既強大嚇到要跳裸舞
點解唔去搵白胡子幫拖
白胡子最重情義一定會幫御田

用平民 豹五郎做威脅
出唔到海

真係覺得好慘
我睇到最尾真係想喊
做狗忍左咁多年終於一次過爆出黎
但無奈知道個結果係御田輸左
佢D武士跟住佢果種男人既浪漫真係好感受到
變返去路飛既話到底要點打贏凱多我真係諗唔到
御田咁勁都有2把刀
唔好同我講路飛一拳打暈凱多

洗咩親自出海吹雞
叫九俠是但一個都已經得
以藏識哂所有人

武士精神
比較單純
係條仆街大蛇玩鳩御田
御田出全力應該打得爛
可能有野比人控制緊 先唔殺佢地

能屈能伸既御田真係好型😭

班友最鐘意搵位屌op 架啦

感覺莫利亞，紅髮，巴基都會黎和之國，仲有赤犬心口個紋身都好重花之都既味道，唔知尾田點加呢d人落和之國

分勝負之後 傷曬 成班突入
司法島 莫尼亞篇咁
黑胡又想撿果實 紅髮黎阻海軍阻黑胡

要搵都搵最大果個傾
搵大蛇傾=搵林鄭傾

我諗要船出海吹雞先夠打

唔洗講白胡團一定黎啦 報返御田仇

貓貓同不死鳥吹雞
以藏唔會唔黎掛

黃猿黎幫手啦

留明

當年ACE明明都上過島 到底搞咩

明哥之後都好耐冇出過咁有魅力嘅角色

全船人都知佢就死，死都可以整到咁轟動，作為船員當然開心啦

其實禦田好樣衰，一開始頭一集覺得好悶，睇完先知正野。

其實明弟一出都好柒，睇睇下先感動到

如果係黃猿就真係正

傳次郎可能自毁左容貌先混到埋大蛇度 遲下狂死郎除面罩又會好熱血

有乜人唔怕熱 連冰冰果實都被赤狗燒傷 我諗無人唔驚熔岩

大媽個仔 熱熱果實

你咁講ace都唔驚啦

熱冇上限？熱過熔岩都係熱
界限應該係個人能力越勁就可以控制越高溫度

話唔得說騙你者
實得架 你老味路飛先係主角
你屏障吹到無敵會變左Bug
一係第時又加D新霸氣可以破招
一係說路飛5 6 7 8檔可以破盡天下招

如果主角係熱熱果實=

一開始淨係可以發熱&承受到100度 中期boss唔夠打夾硬突破可承受嘅極限 修行後可以短時間突破 最終型態係超新星

我都唔知點解火呢樣野點會怕熔岩
你話熔岩唔怕火我就理解
但唔怕唔等於剋WO
路飛唔怕雷，大總係攻擊無效化，一舊膠唔等於真係傷到雷。

大佬呀 唔係呀媽就係女人先得嫁
個鼻都唔同啦

咪係 黃猿之前有後生個樣
邊有傳次郎咁靚仔

凱多對摩尼亞個格見到佢好似仲未有右邊身既大傷疤 照咁睇都係俾御田一行人重創完佢之後用陰招殺咗御田 或者真係咁啱實力上贏御田一個馬鼻

都未同御田打 緊係無傷痕

第一日知佢弱智？

寧願話藤虎係和之國嘅人

唔夠你on9。
佢邊能力自己出海

光明右使
但帶面罩唔駛毁容啦

狂死郎有戴面罩咩

其實要脅到御田會唔會係
阿婆話佢會用模仿果實扮成御田咁嘅樣,
只要唔聽話就殺佢啲部下同老婆
雖然你可以話佢啲部下點會咁廢唔知個御田係阿婆扮,
但佢老婆同桃之助有可能會唔知
所以御田先唔敢沖

其實今集都幾明顯
凱多用和之國既平民黎威脅佢

不過我都認同樓上有CHING話殺晒啲平民對大蛇同凱多係無好處,
可能兩邊((平民,家臣)都有嘢要脅到御田
御田又算仁慈唔想國家有人死

殺晒啲平民對大蛇同凱多當然係無好處

但御田身為本應既一國之首,一個平民都唔會俾佢死
所以友一兩個已經可以做到要脅御田

好想知，路飛點收凱多皮

唯有希望路飛練到穿心霸氣，打贏凱多架坦克

覺得路飛就算去到laugh tale
都唔好抽過四皇咁老土

路飛團組合技
屏障佬+王者之拳

穿透，真實傷害。
幾高防都冇用。

凱多一樣有霸氣防既姐

羅嘅手術果實有可用破到屏障

總之最bug嘅果實都係主角呢邊就冇問題

都打得穿個盾，仲收唔到？

好奇？佢贏左四個七武海
都唔覺佢好抽過所有七武海

打真傷

羅個果實真心屈，尾田肯玩ROOM根本無敵，即使係四王

明明打中將可以輕易偷心，
明明打偉哥連個島都斬半，

但打明哥又弱化佢

點都有弱點，開唔切room或者閃得切room就贏，基本上宜家都無出過D咩絕對op嘅果實（除左震震同分裂）

震震係白鬍子用得屈
真op嘅果實係比廢柴用都屈先叫op

我見過超人系屈既，係咪只有影影同線線
佢兩個開發出黎既野超多。
再數就係手術，重力，大媽果實
（大媽果粒其實影影都做到）
仲有冇？

動物系除左幻獸都係強化系
自然系唔洗比啦，只可以講有邊個唔屈既姐

超人系最勁係樂童果實
如果黑胡一開始係拎樂童果實呢個世界已經屬於佢
暗水吸 掂一掂變木偶 其他人無哂佢記憶 變木偶命要聽佢命令 凱多都比黑胡秒

係喎 咁佢本身應該係易容大師

同大媽互消耗

路飛又connect曬超新星除阿普

因為七武海全部都係好有組織
姐係兵力其實好多 正常黎講 路飛係唔應該掂到啲大boss

會一世變幾歲 武裝見聞keep唔keep到先唔講 索隆一下360煩腦風你跑都跑唔切啦..

紅髮/卡普,用樂童果實=無敵

今日有情報啦

smoker

其實路飛嗰粒都俾佢玩到好多花樣
原本淨係識得伸縮

影影唔得啦，弱點太明顯，有鹽就收皮

童趣又係，本體收皮又解開，都係唔算勁

不過肉球果實又係op

停止生長咋，唔係變幾歲

請問今星期有冇970

殭屍怕鹽姐 又唔係影子怕
影影果實依然好強

走佬用咪屈機囖，但係日光日白又無咩用，正面隻抽嘅話爆seed都唔夠路飛打

始終最勁都係偷影子玩圍毆，只要無人知弱點其實都op

童趣都唔算勁?
如果係凱多/大媽食根本屈到仆街

拉你老味 香港而家搞到咁多得班唔理世事既卡通毒撚

影影疆屍，不死軍團，只係其中一個屈機能力
不死影，佢可能想留來打百獸凱多。
如果佢真正識用，仲勁過大媽

仲有影互換
影分身攻擊
偷影等佢俾人曬死=秒殺
食百影/千影=無限強化
影箱壓縮
拉長個影改變身體形狀
影蝙蝠睇環境開地圖
大影刀，仲連巨人小奧之都插死

真心覺得莫利亞屈到一個點

有，不過下星期休刊！

簡易情報：
970話標題 御田VS凱多
扉頁：貝基和維特被試圖親他們的德雷斯羅薩居民們困住了

下週休刊確認！

下星期冇得睇，Sad

點解咸濕仔會比人捉咗

原來係輸咸濕仔

寧願佢死好過禦田死

我睇D戰國嘅漫畫同劇，武士嘅仔就算得幾歲都好，比人捉到寧願自殺都唔想害屋企人被威脅，依條仆街仔

在御田就要斩杀凯多的时候（此为情报师所言，具体请等正式漫画）。凯多手下抓了桃之助做人质、御田一分神被变回人形的凯多一棍子干翻。

咸濕仔正一敗家仔

尾田仲要寫到佢又咸濕又無撚用又細膽(前期)
不過佢淨係咸濕都罪該萬死

大佬，依個moment仲理個仆街仔，一輸就全國收皮wo，比著時夫人都唔會怪御田見死不救啦，傳統武士道精神為主公寧願親手殺全家都唔會被俘虜咁屈辱地活下去，想寫一個有個性嘅武士係好，但係咁輸真係好柒囖